警方澄清清場無用催淚煙 其中有警員眼角縫15針

民陣昨（9日）發起反對修訂《逃犯條例》遊行後，有留守立法會大樓外的示威者與警方在午夜前後衝突。警方表示，衝突中有8名警員受傷，其中有人眼角受傷，要縫15針，強調譴責暴力行為，誓必追究。

我記得右邊隻狗係畀人用警棍爆頭添tk

個督察仲要拉開打佢嗰個問佢做乜打自己人

警暴

想要片

屌 咁都未盲

白驚

射condom

心諗:平時咁討厭 今次仲唔俾我威番次

做乜唔charge 襲警